喺外國應該買咩版本嘅PS4

PS4伺服器係點樣？商店嗰啲有咩唔同？如果想玩繁體版本遊戲外國版本係咪冇？

問sony

都出ps5, 仲買ps4

機無所謂, 但如果想玩多D 繁體GAME, 日廠GAME 就JOIN返香港/台灣PSN.

那有錢

買PS3

有

開多幾個PSN咪得